[黃大仙街坊] 教精大家

警察宿舍係現祟山果到

你地向東頭村道散

之後屈個圈番黎屌佢老母

到左摩士果面向是但一個方向走都得

佔撚左龍翔道可以一邊走番東頭村道跟我路線

另一邊慈雲山線易俾人包圍

努力
萬一要走要熟讀地圖

push

推

[
要走都要向樂富走

向慈雲山走一定死 無得走架

推呀

pish